有無人可以教我點溝呢條女

同個女仔whatsApp傾左2個月 係傾左1個月左右我想約佢出街 佢話同我未熟 熟啲先 咁前幾日再話想約佢 佢同我講 你唔會約到我架 之後再問佢已經轉移話題
傾左呢2個月 我 覺得都幾了解到對方 同埋傾得都算密 佢有時又會開話題好似想繼續同我傾落去
其實佢係咪只係當我網友咁樣？
係咪真係無機會約到佢同佢試下發展

點識先

唔係呀 佢拒絕你係想試下你誠意
狂約啦 佢唔覆你就打電話炸佢

一切都只係你覺得

正解

無錯，好多女仔都享受有人緊張佢，你問多十零次左右佢就會出，只要佢肯出基本上食得，比啲心機煩到佢出為止

見過樣未
未見過相既話可能怕伏
見過相既話就… 就大家都知咩事啦

你話了解佢 咁你知唔知佢話唔會約到佢
係真心定講笑？

如果真係咁好傾就唔好點理佢 吊番佢癮
扮有其他女撩緊
佢都無反應就收佢皮啦

你係唔係荷包唔夠厚
係既我地繼續共患難啦bro

你都唔同佢講約佢出黎做乜.

唔係收佢皮

係一早俾人收咗皮啦
扮乜9

跟住我問佢 係咪我點約你 你都唔會應約 佢答係呀

咁就咪撚理佢啦吊

你地點識架

又係呢d對網友上心嘅on9

正解，比晒signal都唔識上

認真答你
一個女仔但凡對你有少少興趣應該都會樂意同你出街
如果唔肯姐係對你冇好感甚至反感
如果唔出街又肯同你whatsapp咁證明你係拎嚟解悶

Agger

約兩次都支吾以對就next 啦

但係出街真係唔代表有興趣
其實純粹唔抗拒當解悶都可以出街

不過約極都唔出就應該係無興趣喇

係咪得我覺得係singal
我以前都係咁吊我bf 雖然次次約都話唔出最後都出左

男人點同女人
男人對你冇興趣都可以識朋友心態
女人痴撚線 下下當揀老公咁揀 又驚出下街就比人融左

唔覺得呢樣嘢有分男女
大把女對你無興趣都可以照出街啦
不過女人出街又唔落搭又會比隔離post d毒撚屌女人亂放signal

咁樣都算singal？如果個男既真係放棄 咁你會點？

真係有機會

下面又有絲話係singal